點睇達哥突然間玩一日World War Z?

你話唔係用黎幫Days Gone造勢我都唔信
用WWZ既廢黎襯托days gone

Days Gone都好廢,2隻都廢GAME

假期開台 你想點？

想同佢玩l4d2

出賣兄弟可恥

days gone 睇完唔想玩，連達仔玩都悶

假期開台大晒?

wwz, days gone, edf呢三隻應該點排?